緊急！人在大陸 但隔離房係咁淫叫

屌你老母 話說我依加就起大陸啦 咁我就介緊丁既 但隔離房果兩條仆街就係咁扑野 仲要條女叫到鬼死咁消魂 又唔知間房隔音差撚到爆 引撚哂我啲火出黎 我諗緊錄唔錄低佢播撚返比佢地聽

敲門可唔可以join

唔錄就咪開post啦

梗係用生雞扒加豉油捲埋黎用架喇

最多咪叫十零分鐘

你叫得淫過佢咪得囉，佢地就會收聲架啦

屌，我都係 我仲錄低埋

係旺角等房都試過
叫到大大聲扮av咁
老尷到